唔好再傳中大任何訊息！

除左物資運送，唔該唔好瘋傳中大的任何策略
只會比班狗知道學生既行動，部署下一步行動攻擊！

呢兩日已經有太多人犧牲！一入夜就唔夠人同裝！
所以聽日繼續和你塞
癱瘓香港交通經濟！
話比勇武知距地唔係comdom
我地都要出力自己救番香港！